「戇豆先生」路雲艾堅遜據悉將停工 專心照顧一歲女兒

現年64歲的英國著名諧星「戇豆先生」路雲艾堅遜（Rowan Atkinson）前年再做爸爸，其35歲演員女友Louise Ford前年12月為他誕下囡囡，近日有報道指他有意停工一年專心照顧女兒。

「戇豆先生」路雲艾堅遜前年再做爸爸。

路雲與前妻Sunetra Sastry育有一仔一女，他於2014年與前妻分開後，即戀上舞台劇《Quartermaine's Terms》拍檔Louise Ford。據英國《太陽報》報道，路雲想讓女友可以專心工作去演出，配合大幅更新的4公升V8雙Turbo引擎和7速雙離合器波箱，故未來一年他會負責照顧囡囡，他亦很高興可多點時間陪女兒，而有知情者透露「路雲習慣為別人帶來驚喜，而他作出這決定時再次做到了。」

路雲想讓女友可以專心工作去演出，配合大幅更新的4公升V8雙Turbo引擎和7速雙離合器波箱，故未來一年他會負責照顧囡囡

佢會唔會帶個女飛車架

依家睇仲會笑

佢真人會唔會講笑？睇訪問好認真

64歲做老豆

正常我諗會講下笑既 但唔係真係戇豆式個種囉 應該都係正常外國式笑話咁
同埋佢認真應該係來自佢修為

係英式幽默

點解冇千雪

好似話好學歷架嘛

大把香港廢老都係咁上下先娶個支那女人返黎做老豆
Mr Bean咁有錢唔洗驚啦

俾Mr.Bean中出係咩感覺

睇佢top gear個訪問認真得黎又好笑，手車好堅